---
layout: "comment"
hidden: true
title: "8921"
date: "2009-04-06T11:32:37"
uploadBy:
- "schnaggels"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Sieht Klasse aus!

Das mit dem Empfang wird so aber ganz sicher nicht oder nur sehr schlecht klappen, es sei denn du legst die Empfangsdiode per Kabel nach draußen...